諗通了，原來昂係我一直都好鍾意嘅男人

昂=ngong4=ng ong=我ong=邕=我老公
結論：昂=我老公

深情表白感動了

🤔🤔🤔🤔🤔

唔知佢有沒有愛上我...

一定有…

haha 昂比我嚇到唔敢online

樓主柒左

7能到

諗住趁佢忙緊偷偷開po

g

邊個

嘻嘻😁

55

Gaylo樓豬

希望你支持我地

有少少sweet(o^^o)

咁我點算

樓豬好幽默 fol您IG ok?

ok==

^^